有冇巴打有學過騎馬？

你哋邊度學？

康文係咪排隊排到pk

日本

要學幾耐先叫識騎

陪個有錢學生去過騎術學校，係羅湖
好似雙魚河都有
可以餵馬仔

好似要由馬伕做起

係女我教你騎

企開啲啦

我上左個體驗（道後溫泉附近），一對一教，要識的話我估上足一星期

我見日本的幼稚園生逐個俾人抱上馬背兜一圈，香港一定唔會

會 我小學玩過

想學 最平邊度（唔計大陸）

另外想問有冇地方可以體驗下自己賽馬

Google馬會騎術學校

賽馬日望住個電視機 係屋企跟住un下un下就識

呢個我有睇過
東南亞旅行個時見過100有得騎一個鍾
想睇下外地有咩地方都係可以平平地學

有3種鞭法 你學開邊種

蘇兆輝個隻

我學潘頓嗰隻 車輪鞭又得 輕輕地撩吓又得

坐box都得

重鞭
sm咁打

潘狗成日打虛鞭

我學開拉狗個隻 一隻靚馬可以拉到p都冇

收停

好殘忍 我想學陳蛇果隻
打兩打掉左條鞭 等隻馬自動波

我騎到條仔好快射

我條仔冇我咁好技術

達少話隻馬會揹我返去